時間真係好快

有時上youtube聽返以前歌手商場d live
自己都係個度追星
有時搭車
特登唔搭啱路但站名有自己以前去過d地方
好想避開某d野
但已經太遲
時間過一年就一年
9/11個陣仲睇緊鄭裕玲
97個陣心諗做乜阻住睇電視劇
而家做人
唔想背負太多
中學個陣諗咁多女點屌得哂
讀書揸唔定主意
好驚揀左某樣就一世
不過u個科都係亂揀
或者咁講
你唔揀
時間都幫你揀

讀完書D時間更加愈來愈快
人愈大時間過得愈快好on9

如果你仲讀緊書，快D想清楚自己想點
最後機會

讀中學7年， 讀大學3年好似好耐， 但出黎做野發覺原來10年好撚快 人生真係好撚短

真
再加埋呢段時間如果唔覺意有長輩甚至同輩唔好彩過左身

覺得人生真係貶下眼就完